# Tp_vue
Binôme : Philippe AGBATI - Alias ALI
## Project setup
```
npm install pour charger les dépendances dans chaque dossier front et back
```
```
importer la base de données du dossier DB dans MongoDB
```
```
npm start : pour lancer le serveur Express dans le dossier back
```
```
npm run serve : pour lancer le serveur Vue dans le dossier front
```
